想買部平板孝敬老母

本身諗住買亞馬遜部fire10
點知上網睇評價唔太好
巴打們有冇推介
筆直<2000
8”-10”
最好輕同無咁傷眼
主要用嚟睇小說同埋劇
唔該哂巴打

fire hd 10

要自己搞個系統
同埋啲人話個mon好閃部野好重
所以想睇下有冇其他

ipad

ipad 2018算啦

唔洗 普通android 唔覺好閃

一定係ipad

平板真係iPad
無得輸

我屋企用lenovo tab4 唔錯